以後都唔好唔交稅！！

大家要知道
呢家班狗做d咩最後埋單都係香港人
因為係我地交既稅

大家記住唔好唔交稅！！！

都話係要一蚊一蚊咁交

係有骨氣就一蚊都唔交
樣樣野都巧立名目 香港人就係因為咁輸到依家
全部都係搵借口逃避

只要多人一齊唔交就唔怕

但係

個個都驚比人罰息

個個都怕個個得把口

唔交傳你上庭點做？

仆街連差餉都唔會交

一齊唔交都死啦 有哂你地址 慢慢逐個擊破

所以香港人係垃圾

人地就用條命 你就只係秋後算賬小罪行都話死

唔好岸鳩啦 稅務條例可以直接係你人工度扣走
一蚊一蚊先係方法

一蚊一蚊咁交啊手足

條傻鳩唔用腦
支持一蚊一蚊

乜鳩
一蚊一蚊交係要佢要蝕呀

唔交連銀行戶口都凍結埋你

我地唔交稅有咩用
誠哥唔交稅政府就玩完

薪俸稅其實佔9.1% only
庫務春袋係賣地同買樓
呢兩樣根本好難影響到
所以我地要做既係增加政府既開支
其中一樣就係一蚊一蚊咁比
當全部人都咁做
政府係-9.1% 唔係變0
仲有 用多D兩蚊卡 政府係要補貼差價

我嘅收入未需要交稅住

我要一蚊一蚊咁交